連尼住持係咪佛界四大天王之一？

老衲

貧憎

小氣方丈

連尼住持

邊個地位最高老衲連尼住持

方丈呢d過街老鼠不提也罷

巨巴洗唔洗秒覆

好得行

閒

唔洗餵老公咩